我幫阿媽裝左連登！

睇TVB睇壞人
上連登益身心

利申：本身阿媽都關心政治，睇蘋果都未夠，叫佢自己上連登慢慢睇，教佢睇，阿媽最後同我講，唔怪得係巴士見到後生仔睇呢個！好感動

快啲幫屋企人裝

可以知道政府 黑警更多醜態

Good

未裝既快啲裝 特別已經係黃屍家長 或中立家長

幫家人裝下 無事loop下學野 吸收資訊

連登力量

正評不解釋

推